---
ID: 262468
post_title: mimios 的第一次讲座
author: 南 靖男
post_date: 2004-05-08 21:00:00
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2004/05/262468
published: true
---
老大 asmcos 出马，第一次举办网上讲座，什么都知道。
动不动就乱了，大家乱说话。幸好自制力都还可以，没有失控。
wowocock sunwen 提议下修改了预定时间，换成每周三晚上 19:30。
于是，我的安排向后跳票四天 5.19。准备ing...
luocong woody vrix ... 呵呵，认识的人差不多都到齐了，难得大家聚在一起。
所以，一定要多做出东西来！还有多弄点活动。
我们准备好了，要出发！
中午和 Sheth 闲聊，因为宣传和布置晚上讲座的事情把 QQ 挂上去就碰见了。Sheth 好像很小心翼翼的，呵呵，搞的我说话也很小心了。
都有点怕和她聊天了，像是做贼的感觉，有东西压在自己身上，无法释放。不知道是她加给我的，还是我自己加给自己的。